困咗喺屋企

老豆同弱智家姐唔撚俾我出去
收埋哂啲衫
仲頂住唔俾我行出房
起身至依加乜嘢都冇食

出到去嘅手足
我對你唔住

我都係

咁大個人乜都聽屋企人講？

唔夠揪

咁唔該你幫手rt

一齊做twitter任